[LIHKG] Galgame推薦及討論區 9 今期のアニメは出オチアニメでないことを祈る。。。

頭香

堆追緊既動生生性性
做到Dec完季就啱啱好接堆game。。。🤔

Dec
言の葉舞い散る夏の風鈴
空に刻んだパラレログラム
さくら、もゆ。 -as the Night's, Reincarnation-
イブニクル2
捻くれモノの学園青春物語 ～俺と彼女の裏表～

平時覺得你都幾夜訓
今日咁早起🤔

『言の葉舞い散る夏の風鈴（こえ）』PV

留名

最強新人類留名

碌番入黎

留下名先

純adv其實好辛苦...

悶...otome domain都覺得悶

???係啊, e社同a社lo

佢寫adv..

adv
純文字la

lm

新POST 留名

仲要四天王咁款，應該悶到喊

睇簡介仲係異世界轉生。。。

你好呢個既咩？

即係アイドル

其實你係聽開佢地唱歌先想聽佢地配game角
定掉轉?

原來已經新po

新人留名

有預感冬コミ會窮

覺得我玩鳩驚一到H scene就飛有D對唔住班聲優了

你要諗下佢地練習左好耐，所以應該要欣賞下佢地既成果

新手留名

宣傳下12月出嘅戯画合集

岩岩發現千桃出左漢化

好似都只係岩岩1號先出

聽聽下都會覺得好老尷 飛左去算

我上伊莉睇，仲見到創刻のアテリアル同痕，估唔到痕都有人做

聽到一半終於等到北都南

Memories Off呢類應該都可以係度討論??最新果隻中文版最近出左....但見無乜人講

御苑生メイ

搵唔到vita版買....又唔想用ps4玩

係咪好似有NS版?
今集真係幾正喎加上又係最後一集....

隻驚大賣就唔係最後一集架啦

想佢重製返以前既，未玩過都聽過白河螢

女主係華哥配 配

名都改埋做告別回憶啦喎.....
加上我真係大賣到?........ 唔太清楚佢D銷量

告別回憶主要係直譯返姐，始終都唔係集集都唔係秋天做背景

雖然我見wiki都有講仲有係因為買唔番秋之回憶個名既版權先要改...但我見佢周圍宣傳都係話最終章....不過今集真係正

係咩 冇留意過

card game果隻?

以前無save load, 每一條線都係新玩

係

幾時出steam
未出ps4就講到而家都冇

啱呀
無理由開住部ps4玩比屋企人睇

講咩話

關房門插耳機玩

galgame一定要係18+架咩......

今集最後一集有特登搵番好多之前女主出場....水樹都配左4-5句
我都幾鐘意純愛既....但好多作品都千篇一律所以一般....MO之前有幾集我都玩到一般....但今集真係意外地好

ギャルゲーとエロゲーの違いかな

其實點先為之エロゲー
有h scene就係?
拔作先係?

應該有就係吧

你可以play this

有呀不過唔show出黎俾你睇炸嗎...
照你咁講好多戀愛番/戀愛題材既作品都要有h scene既啦喎 變H動/18+本子

第一句我講緊呢集memories off姐....

畫得浮誇啲吸引人睇
好正常

佢到底幾時肯出steam
已經講左成年

櫻詩

NG集就會比心機聽

感覺上已經係N年前既舊game了。。。

學術研究po

聲優啲配音失敗合集

無遙空添

你睇下條片咩年代

no咁

櫻詩冇h？

無睇年代
其實呢D NG片點流出

草柳順子.....出樣真想自殺

google 左
好想失憶

你果啲叫靚

中過一次伏唔會再google

當年google 完北都南真係家長指引

千萬不要搜尋里界聲優！！！
呢句要置頂

但其他一係豬扒，一係阿嬸

agger

再加行細細隻字既禁搜名單

愛上陸OVA

嘔心大叔

咸濕妖精

你係咪會去c95? 正啦。。。

冇得H優美

Yes

近排youtube係咪好鍾意recommend昭和時代啲歌手既歌。。。
真夜中のドア 果堆
睇啲comments都好多鬼佬係度聽

短期我都冇時間去
不過下年應該會抽時間同屋企人去日本自駕遊玩下。。。

慘
Btw自駕遊係咪要國際牌？

係
不過印象中去有D國家唔洗申請國際牌
剩係有香港駕照就得
好似台灣

不過日本就要國際牌先得

P牌都未考

其實最煩都唔係錢
係要輪好撚耐先排到考試
我考港島完左筆試都等左8個月先有得考路試

國際牌係咪仲要等多357年

唔駛
你一年甩左P就可以申請國際牌同大陸牌
我D朋友學車好多同我一樣唔係為左係香港揸
其實都係想一年之後就去其他地方自駕遊做馬路炸彈

下年要日本仔感受下我呢件馬路炸彈既威力了

不過澳洲考牌係咪好難

最難好似係英國

香港其實係睇運氣
睇你考果時既路面情況同分俾你果個考官係咪killer
youtube睇英國啲路又窄又多死車
又要考好多野, 好似一定要考埋回旋處咁, 香港就唔一定要

我又繼續隻miranosu了
已經係第N次重新出發

幾時月尾

btw
最後有冇玩隻deep one

未玩
真係冇野做會開

咁伏 唔好玩啦 好似係

down左個存檔睇睇就del左，扑野D字會阻住根本用唔到

算9數啦 啦

不過我連隻天結都未玩

OP

天結休閒算啦 可有可無
有時間不如重玩神採

都未玩
之前摩左陣姫将軍2
都係覺得太舊棄左
如果開下隻就戰V算。。。

神採好撚好玩
一個禮拜唔夠已經玩左40個鐘

爆左一條線之後死機冇左save，然後重玩爆左二周目之後又死機，而家我唔敢再玩，死亡flag咁

慘
玩呢啲都要另外backup個save檔

就算唔玩全要素100% 玩一兩條線都已經好耐玩

無霸王線既e社

DC4 有冇老屎忽岩

唔撚係掛

望落好似掛個dc個名同又有棵樹之外冇乜關係，連地方都唔同埋

但係有杉並

9800
有無機會同new gundam breaker一樣
跌到落一折？

終於玩完sp

玩咗幾耐

我玩下停下應該都玩左成個幾月

我發覺而家太少御姐，熟女同母系拔作啦！！
強烈要求a社，c社，竹社整多優質既拔！！！

《リラクゼーション癒香》（《Relaxation癒香》系列）

玩呢個系列射到腳軟

リラクゼーション癒香 ～身体も心も癒されて～
リラクゼーション癒香･艶 ～
リラクゼーション癒香･陽 ～
リラクゼーション癒香･双 ～
リラクゼーション癒香･Ｍ ～
リラクゼーション優美～
ひとつまみ ～リラクゼーションシリーズ～
估唔到有同好
呢個社全部玩過哂啦

玩過啦

有無玩過anim社？
メス堕ち系列

睇過下啲評論
大概可以令堆鳩驚玩家不滿既點都齊

erogamescape

最主要咪發售前好多野冇既又唔講
半成品又賣full price
啲人覺得被搵笨

同當年玩FFXV同Gundam Versus既感覺一様
Hea 9玩家

邊玩邊學囉
而且有漢化

當然有啦
最新係咪公司前輩

溫泉個集最正
捐咗好多子孫比個女將milf

母子系列而家真係買少見少
對上個套仲要係上年a社既は～とふるママン

仲係4位數字 算係咁 好似係

11月尾有咩玩

e社~

佢仲有音符社玩 tim

急不及待想要玩玩了

睇完deep one劇透
其實唔算太差，不過就算拋開佢啲marketing問題
隻game都只係另一隻劣化版fate

劇本冇玩唔知
CG同演出睇過下覺得冇問題
H真係on9而且宣傳欺，業界本身就完仲要咁搞法

有時睇睇下getchu諗緊
點解佢個page既cg,資訊po得快過驚廠D offical site
正常唔係offical 更新之後先有咩

其實呢隻game就算係演出呀特效果啲都唔係話真係好驚艶je
講特效近排既就凍京仲好
唔明未發售前啲業界人士做乜好似好大期望咁

不過香港考有一樣好
就係個牌個coverage算幾大
考個2仔貨van牌就連5.5噸既貨車都揸得
雖然我唔敢揸
Ching你澳洲牌係點既?
都係私家車+貨van咁?

我睇twitter有時都快過官網
其實twitter/getchu呢堆都一定多人瀏覽過啲乜官網
擺料上呢啲網先合理ar。。。

i need to wait till Dec

貨van牌包唔包埋私家車?
同埋係咪都係考manual就包埋AT?

唔駛另外再考試？
咁講應該澳洲人都傾向考AT先🤔

咁既policy係咪因為澳洲地大車少？
唔會咁易交通意外？

有排

我岩岩玩完壁の向こうの妻の嬌声2 ～

只聽幾句好難認，但聽耐少少、啲講野方式、尤其啲笑聲一聽似似地

我都有諗過

似係事務所有心

上個月隻時間停止有一半聲優係同一間事務所，隨便起下底唔難估

minori體驗版出左

姐係radio？
有聽オトメドメイン
ほめらじ
月の音色
同埋 美少女ゲームMUSIC ON AIR

オトメドメイン B站有熟肉

竟然有熟肉
Radio整熟肉應該好辛苦
利申集集オトメドメイン有聽

之前啲WA2 2018版...啲來信都痴痴地線

wa2 concert之後off會識左對方, 幾年後結婚, 去旅行係去coda果到

另一個話自己條女叫和紗

這些機會

我都係去開呢度聽
呢位up主整熟肉嘅速度都算幾有效率
仲會講埋neta出處

down晒8個volume 60幾集黎聽

已經聽左一半

btw 大原さやか個月の音色都唔錯
聽到好舒服

愛麗絲菲爾

勇者

終於換左新電腦，要過返曬d資料

聽drama cd

不過好多時動畫化之前啲drama cd聲優會換哂人👀

玩完覺得男主正過晒3個女主

湊d女子力仲高過三個女主

以前冇留意少女領域，不過唔知係邊度聽過飛鳥湊，有次同fd講起game
我: 我fd:
我：飛鳥湊好似幾正
我fd: > > > ，然後先同我介紹隻game
我：

屌，好教唔教 條大陸妹教666
越睇越嬲，教埋skr呀笨
歐派胖次全部日文音譯，係鬼大陸話

唉 睇到好心痛

所以唔想貼出黎

就咁望樣又真係會以為佢係女仔嘅

咪就係畫條女又話佢有jer。。。👀

分分鐘仲大碌過你地

呢種天生超高女子力 但係特定時間不失男子氣慨 ge 先係上品
好過Ensemble個D好多

湊的人設真係世界級

btw 都係同一間公司出

好似konosuba個megumin動畫化前個drama cd係内田真扎🤔

出個套h動好撚正
兩種享受

粉紅菠蘿+雷火剣
必屬佳品

期待之後有男主偽娘同女主TB既gal

杏花radio講野把聲正過配game好多

杏花把聲真係好正

掛畫太大塊無位掛

唔記得左個登入電郵，重新留個名

邊個？🤔

Who fun son?

難分真與假

曲到圓

個原畫陣唔係好掂喎

All一樣樣

借隔離轉貼

唔識日文，係咪話終於肯出AB 2nd beat la

乜9comic。。。

係終於肯定冇2nd beat

溝一件=溝哂

OMEGALUL

8月樣上果套無左啦

八月臉

玩完千桃，玩過咁多隻game入面即可攻略角色黎講，千桃個金毛都算特別乞人憎

呢隻都好似幾年前
8月係咪其實唔再出鳩驚

仲有出dmm

🤔

兩年姐，千桃同大圖書館都差成三四年啦

C94話整緊千桃 FD

分分鐘胎死腹中

2018.11.18
【3rdEye5thProject始動】

屌乜未執

部腦好似有一隻佢既 冇玩過

好亂

寝取らせられさせ
我讓B君迫我讓我條女被A君XXOO
好on9咁。。。

寝取られさせられ
我被C君迫我讓B君條女被A君XXOO
即係今次條女已經唔關我事。。。

唔係間男唔係苦主
係間男條靚

千桃開發果陣都仲係八月臉,
到佢之後改左畫風先無左,
屋企宜家都仲有張八月臉版既千桃海報

千桃開發果陣都仲係八月臉, << 你唔提都唔記得有前後2種Look

聲音辨認測試，12秒開始

安心安全

年上御姐type

之前隻景海有死人咩

姐不了

咁妹妹呢

今季暫時有睇既:
JOJO=SAGA=Gridman > 青ブタ > ゴブスレ=色づく ＞＞越えられない壁＞＞とある

今季淨係有睇史萊姆

好睇咩?

やがて君になる

治療完了

ok既
好過overlord

打完怪又要治療 咁好攰姐

金色loveriche 有新作

點解唔出fd比我

笑什麼你也沒有fd

係都出我先

溫暖人心

btw 其實SP社起業界做左咁耐 今次第一次出FD 唔知算係進步定折墮

其實係續作唔算係fandisc...盛惠8,800yen架

OK你有道理

風音呢個反應

有fd

死んでもいや

你既連休予定=c95

機票酒店定哂買哂, 係假紙未入

95！啪啪啪！！！

去多兩次就十回啦

諗住全日本制霸
但始終太掛住秋葉原同comiket

大波波

最近開始聽galgame音樂
幾鐘意薬師るりD歌

櫻詩OP世界第一

呢套有咩聲優

邊道可以dl薬師D歌
想聽 第9th album

game歌冇乜地方down到無損

北見 六花，唔知有冇得推

謂起歌
yu-no full op上網搵唔到。。。

召喚會員 小野涼子

SAGA＞JOJO=Gridman > 青ブタ > ゴブスレ=色づく ＞＞越えられない壁＞＞とある

我覺得gridman女正 但唔係特別好睇

修正一下
係動畫加voice drama就可以=jojo
不過都係saga第一

偶像大屍

第八集神回
快啲睇

平成最後のアイドルアニメ

Lovielive!!!!!!!!!

多謝
要天使弊!?

老老豆豆 咁不如直接買隻album

想㗎，不過無dl版買

rewrite同素晴日啲bgm聽完會高潮

景海op

近排都係loop緊 summer pocket

已經碌哂D H scene
白毛最正
D配角同果青個D一模一樣

未玩
今晚睇下有冇時間先

等出先玩

+1

down體驗體兩次都失敗

就係呢兩網down 兩次都down到一半失敗

1down就得wor

無問題喎
係咪電腦問題

一次過抱走

等食評

呢個size最啱抱住黎un

師兄識野

玩到球技大会左右
D劇情暫時都幾麻麻咁。。。
都係等人玩完睇下點先算

狗神煌

せつない

學期完結！！！

即將進入exam階段

仲以為你講緊鹹濕果青

岩岩先趕完份deadline

Same
仲有好多份

呢個係啱啱開學

Btw日文差，D選項唔識揀

問日本史真係唔識答

問親日本果d都唔識
做左3,4次 40-80都試過

仲有一份final paper + 1份assignment
跟住Exam

話說我用android機上伊莉睇唔到h動

有書讀真好

而家大部分影片限VIP
睇唔到

讀到爛grade

早幾日係steam見到
幾好丁，仲要無格仔
不過劇情太短

今日Down 左魔導巧殻
但發現notebook玩好唔friendly 想棄

點知唔玩齋睇 場景回放都好正
D scene多到
小野涼子 楠鈴音痴L線

我舊果部機玩果陣好lag

神作 歪龍線

邊到有中字H漫睇

H動

秋野花

日常keep到之前啲作品水準就ok可以玩下🤔

我都係notebook? tablet?

霸王線都唔錯
為左拔要佂服世界

J唔落老強, sor

魔巧 D 老強都唔算好強了

隻game得返一兩個角色唔係爆lv..

唔似蘭斯咁鬼畜

蘭斯個種直頭充滿愛

冇記錯大jer黎

大丈夫だ 問題ない

下星期有E社玩

30號

開始清island動畫

隻神採玩左百幾個鐘都未完第一條線

動畫
點解要做傻事。。。

第一條線簡左邊個女主

已經準備好錢

白戀又延期

ユエラ
之後玩埋エミリッタ就收工

大波精靈唔岩？
我差蘿線

覺得かわしまりの把聲唔係好夾

神採其實玩ユエラ同エミリッタ線就得 個人覺得

我都係咁諗，本來特登留返最後打蘿線

可惜蘿唔太岩我, 最後放棄左了

想問下有冇人有俺たちに翼はない既seed
搵過eyny同2dfan都無

Google Drive 要唔要?
上次我隔離登up過比人 仲留左起google drive入面
連埋Fans Disc隻after story

好呀 唔該晒巴打

唔該晒 今晚番去down

把聲老哂
Time flies

伊莉好多片都睇唔到 有冇其它網開心share

只能夠down了

有好多無碼片都搵唔到，剩係得eyny有

戒J

想，9痕戒唔到
年中儲左好多拔同H動

進入二周目

草

封緘のグラセスタ 幾時有偷跑...

un un腳等隻實體寄返香港 冇人放seed都唔驚

買實體支持下

代購？

我用轉運

黎緊隻夏娃2我都應該買黎當支持下歩サラ

咁巴打有冇玩上個月隻時間暫停？

出会って5分は俺のもの！ 時間停止と不可避な運命 ?
諗住今個wkend開波 但係aim住白毛玩

其實講起上黎都慚愧
第一次聽歩サラ係虚ノ少女
第一次覺得好聽wo 係キミのとなりで恋してる 但係都係J完就算
第一次真係搵CV list望佢個名已經係オトメドメイン 之後google佢個名先知以前有J開

本身以為呢隻係拔作黎, 點知個時間停止掂到人就會解除

咁咪可遠觀

應該係假拔真純愛黎, 巴打靠你發掘下啦

步サラ喺オトメドメインradio成日都忍唔到笑果下幾正
聽到佢d笑聲會覺得幾治癒

好中意杏花發嬲

咸濕果青係咪有好多小遊戲
會唔會好難漢化

好似係

想問邊到搵到D MUV LUV正傳之後既小說,

after開唔到

唔識睇片假，亂揀

咁你玩住正傳先

剩係知佢好似有啲同正傳冇咩直接關係既續作games
咩小說黎？

屌咩
最終章中編。。。

愛上陸
いきがい

Bam

佢H漫界美斯

btw
已出

去睇live順便買

等漢化應該要等好耐
乖乖地玩日版算

應該都唔會有漢化咖喇
除非出完之後人氣好高

玩左少少
啲劇情暫時幾一般

期待劇情

諗住劇情向

仲有2日

講開漢化、Riddle Joker係咪最快有漢化既大作

我記得我個frd好似個幾禮拜就已經down左默示漢化黎玩

我諗應該係 文法淺 句型冇咩變化
淨係句ありがとうございます一章都出現幾十次

默示呢d毒瘤黎
食生肉都唔玩佢

青春故事又有幾多個係劇情向

如果wa2我唔係睇左動畫先, 我應該過唔到序章

今晚準時埋位

唔覺唔覺又月尾

準備大爆射e社

今個月仲有咩game

最快幾時會有

10:30

今日都有 purple 既 trial

同路

邊隻？太耐無掂過e社

封X唔知乜

有冇巴打有玩 ぱいずりフィアンセ「坊ちゃま、今日はどのおっぱいを召し上がりますか？」
唔知點解一開隻game就縮係右下角
拉出黎禁極都冇反應

呢隻拔作一般般

係 我搞左一大輪玩落嘛嘛

發覺自己姐控情意結真係重到不得了
好撚中意果d姐姐撩個男主扑野果d情節

如月真綾

E社出左 seed

跪求

點解

返去睇下先...唉....返工

裸辭了
想做 掃街 有冇人帶我入行

next job

其實真係幾岩 班HR成日以為問埋D我寫左ge 野 浪費時間

冇down
百度雲黎？

右面

陪老闆娘入房補補妝先

咁中間我要

其實各位點決定攻略順序，先攻略鍾意嘅角色→冇咁鍾意定係主角→配角咁，自從玩完里伽子線就成日好苦惱唔知揀邊個攻略先

最少H scene>>最多H scene

妻3 d女角真係好好用 作
A社快D出下一隻人妻作

一開頭玩到海夕里露底嗰到已經知呢隻不得了

除非係好劇情向，唔係既話唔岩既直頭唔推或者skip

本身如果冇限定一週目鎖定咗一定要攻略某女角色嘅話(例如戀選)
通常都會揀自己鍾意嘅角色先
然後純粹想儲齊CG先會推埋自己唔太鍾意嘅角色

開頭：bad end （其實唔想入）
之後：鐘意角色
最後：主角（劇情向先睇）

唔鐘意你點繼續玩隻game啊

│2D.G.F.│ [181130] [エウシュリー] 封緘のグラセスタ パッケージ版 + 予約特典DISC + マニュアル＆レーベル
5.2 GiB

冇劇情鎖
我直接玩想玩既就算

玩開柚子廢萌
攻略邊個先劇情都無影響
有時入左線之後反而比另一個角色吸引

每次都係妹>>>>>>>>>>>>白毛>>>>>其他

無劇情鎖既話只推中意既角色

一路聽一路學

點學中英文咪點學日文

廿幾歲仔都未識英文

Diu no Chinese

好野, 搵唔到破解又等LO~

其實有冇人玩緊封乜春。。。？

有冇人玩緊梱枝新作?

Not me

me

戰女神類rpg升lvl?

有冇名

梱枝而家d畫

越來越幼

有鳩

アメイジング・グレイス -What color is your attribute？

好心就咪亂改名，就咁search名淨係search到amazing grace

大家玩緊封唔識寫未？
睇下評價再決定玩唔玩

咁大波都有丁
diu，睇唔透

this jj is mine

小姐你靚女左好多

成個扶他咁

邊個角色正D

cls....

肚臍

在座咁多巴打無一倖免

我麻麻地蘿，頂多妹

有J大波過冇J

呢隻淨係睇左動畫

咁你一定要玩下game啦

正式宣布星期日都唔係度既全部係偽毒

玩緊乙女が結ぶ月夜の煌めき

乖，大家都係真毒

玩緊家の妹
＋另外一隻拔作

家の妹，僕ママ×友ママ交姦ハメップ性活，冥刻學園

おい

玩緊柚子廢萌學日文

riddle joker幾好 妹妹

玩緊noble works
諗著順著玩落去

最近回帶奴隸兔,發覺松田理沙把聲幾吸引

冥刻學園 無諗過佢居然出得埋下集....不過今集直線左短左D....不過都夠曬皮.... 唯一不滿係個女學園長有時畫到變左孖潤腸嘴.....
依家開始玩緊僕ママ×友ママ交姦ハメップ性活...人妻X正太...暫時玩落....以anim黎講NTR比以前弱D咁

當我無講過

想玩都要等到考完final先玩得

Same

今個禮拜要7日溫2科

呢套好有印象
除左佢 黑髮配得都唔錯

算係咁
20日7科

10號開始9日考5科

咁多科

7科 爆credit
咩事咁多

外傳一本唔夠，究竟想出幾多本

每人出一篇

おっパイ

10日4科
唔好話溫書
paper都未做完

大家都好年輕

想玩拔啊！
唔想溫書呀！

溫2個鐘玩半個鐘 繼續溫

EXAM

有冇人有アオイトリ漢化補丁

13號開始, 7日2科
但上堂鳩hea冇聽過書好撚驚爛gpa
聽日寫paper

啊~已經搵到喇唔該晒
btw個男主同性交轉運條友有咩分別...

溫半個鐘玩2個鐘

唔係掂到就會高潮咩

神作

拔lo..
考公開試果日都係J完先瞓再去考

想快啲放工返屋企玩封緘

龜速玩到四章
隻天使悶騷

仲未裝封乜春。。。

Same
留番月尾考完試先裝

條友講就講到只係想消除他人不安/帶來幸福
講到自己無雜念咁，點知都係樂在其中

法國アオイトリ隻驚共通線已經差唔同扑晒d女咁制
男主明明神父但居然慾望0節制

成隻驚到尾, 男豬都係廢人一個

居然
我啱啱玩到妹出場個度
放學再推爆佢先
同埋d女既性器官全部都唔普通、又乳頭內陷又包莖陰蒂咁

我個時推完吸血鬼同妹就 skip 左去玩 true end.
佢d 畫風係肉d 唔係點叫火箭波

火箭奶

想問下一開始係最底層收左兩次錢服務果條女之後仲會唔會再出....唔係幾睇得明佢留低條message

我暫時未見到 可能會有

[url][/url]

有rape先正

咪係

你唔輸咪無事

成隻藍鳥最好玩根本係唱op前
啲劇情加音樂搞到人好好feel
後面啲個人線 尤其個老師學姐
外包咁款

因為唔同人寫

巴打張精靈女弓 想睇劇情

唔好成日用道具 / 技能 衝關
多D 返屋企訓教
訓訓下佢同肥佬將軍自己出左去遊山玩水個時就出呢個EVENT

你本身有無玩呀?

我好難CAP晒咁多張出黎喎

個肥佬唔著褲咁走佬 諗起都好笑

我幾期待あかり線

忍緊 要Exam 考埋先玩
最鐘意睇痴線劇情

最怕老強劇情揮手區

男主老強人地

有潛質成為蘭斯...

鬼畜王

純愛廢萌

只玩純愛

虐少少都頂唔順
我frd成日叫我玩晴菜花

態度正確
老強人地條女
條女比人地老強
e.g.魔導巧殼

巴打心水清
同我見解一樣

角色劇情順序 自己check下有咩漏左

我就係睇呢個.....但係ユナギ我係第3章開左鬥技場之後先開始出現佢寫第2章佢D事件....我第2章果陣涮左勁耐都唔出黎.....
結果我頭先重開game就突然終於出左佢第4章D events啦thx

其實係咩類型game
戰Z類rpg?

有冇人可以upload RLSE Loader
thx

係 但複雜少少

NTR老強都不能接受

男主類型呢
唔要嘔心肥宅大叔
mk金毛樣衰都唔得

me上開ntrblog睇有咩新作。。。

學生身份最正常
唔經唔覺身邊d人就會對佢有好感
對戀愛好遲鈍
典型廢萌男主

個人覺得好似Flyable Heart嗰種男主最好

NTR 漢化有邊套介紹

btw 玩過媚肉 殘渣

elf社果個X工女友

依個都玩埋 唔記得咗講 sorry

Remember 最愛の妻が他の男の腕の中で微笑む

小弟gal齡短見識少
有時覺得自己都幾廢
淨係玩到廢萌

咁咪好
唔好搞到好似我咁。。。

冇game玩，冬眠好過

又延

有時玩廢萌輕鬆下都幾好嘅
劇情向分分鐘玩到胃痛
又到了白色相簿的季節

NTR老強不能接受
NTR要身心都被NTR先係玩ntr嘅精髓
用老強去NTR太低莊

妻3

戰Z升唔夠level卡左係last boss度

我反而鐘意有返d行動力既男主，太過廢萌好悶

簡單d咪道具流

係NTR或老強
不過我係唔gur被NTR嗰啲
NTR人地嘅都可以嘅

等左成年好似無乜聲氣
之前預告隻人妻純愛拔又係

反而イブニクル２突然就發表話出

畢竟A社今年出一隻rance10其實都夠打

個D驚可能等到東京奧運先會出

隻イブニクル 1 好唔好玩?
隻神彩就黎玩完2周目 準備搵新驚

dark blue

玩埋其他e社驚囉

玩完神採玩天結啦
フィア係咁多集入面我最鍾意既女主

好玩, 同蘭斯有得比, a社有心推既可以有下個30年

呢隻其實係純愛黎...

到而家都唔明一路屌條女一路喊苦喊忽有冇咁正

玩gal為左放鬆
廢萌劇情開開心心鳩下鳩下唔洗用腦
虐到要食胃藥有咩好

每個人玩既目標唔同既
正如有人鍾意睇芳文社
有人鍾意睇愛的戰士

玩拔係為左打丁

係你地未開發姐啲性癖，我一開頭咪又係除左純愛乜都唔玩

已經番唔到轉頭。。。

係
ntr 寝取り rape 人妻 嗰堆啲快感都完全唔同

只要係 ll, 我咩都岩

你個名

母女丼
呢隻生肉難唔難啃

A社E社隔住咁玩正D

我覺得e社既生肉普遍都唔算難
利申n0

諗住cap母女丼
開game無啦啦變黑屏
重開機同重新破解都唔得
唔知做乜

我仲在第一章捉貓

直接用ce改左錢
farm老鼠/貓好on9

我都係玩廢萌多，NTR/凌辱個啲好少玩
黑黑地既最多只係玩過沙耶同IG社個啲

第幾章既事??
我最想攻略果個無得攻

邊個

好似5
屌我未收工搞唔掂隻game

返屋企又搞得掂

好似仲未出CV？

我ge北見六花天使BB 可愛左好多

神彩個天使

WTF!?我到第7章啦喎....見都無見過佢老婆同女....
點觸發架

冇h冇意思

同佢講野就彈驚，中左bug?

封緘のグラセスタ
中央値 80
平均値 74
データ数 21
標準偏差 19
最高点 89
最低点 20
giveupした人 0(0%)
積んでる人 4(15%)

咁低？

E社近年大概都係呢個分🤔

80唔低啦
近年隻隻上85先唔正常

未玩
不過既然呢隻玩法好似話似戰Z V果啲
應該我都係算唔會咁快玩住🤔

強姦不了

頂我一路誤會左以為母女係講緊另外果個貴族既老婆同女....
我玩之前俾其他post純文字誤導左 成隻game無用過肥佬....仲有無得補飛?

唔清楚
最簡單咪二周補返

邊個下海又咁勁

肥佬先勁喎...幫隊友食AOE傷害減半
同埋耐左無一開始咁乞人憎...

我都想知，仲未查到

呢個真 耐左覺得佢好攪野

玩埋另一隻驚，聽唔出

上唔到個網

雖然未玩哂，依家到第四章

但feel到肥佬可能係呢隻驚寫得最好既配角

Feel到佢係心態上有轉變，角色上有落功夫

聽落係熟熟地，但聽極都聽唔出who

岩岩發現 原來CV有くすはらゆい, 袖子好鐘意佢配七海把聲

BTW 玩左一陣開頭伏筆好勁，非一般廢萌

siscon發現

我淨係諗到佢咁大份 又無著褲
一路走佬一路去搵男主幫拖果下好笑

ひとのふんどし

更新

くっころさん

mo saga 2期不想活了

それな

過氣朋友

而家睇番轉頭
每次出呢個表覺得會好睇想睇既
同最後真係好睇多好評既都唔同
好似gridman saga咁

約戰第三季

睇佢點崩，正呀

忍左好耐E社隻驚起狗牙點解決

你咁講其實佢D心理描寫/轉變多過幾乎所有女角好多.....

交俾我做佢兩母女契爺.....

封緘二周目其實係咪無多女角既H scene?同埋AP1係咪都無??....

AP1 冇
E社恆例AP1 = 舊作女角做guest = 唔會有H scene
遲下新AP就會有
今朝我唔記得去官網定貼吧定唔知where 見到已經有新聞圖話出AP02

2周目都冇
呢個真係要踩一踩
以前作品2周目都會有隱藏角色 = 有迎H scene
今次冇

轉左公司
應該唔會好似上季咁崩掛

其實感覺上hscene有D少...仲以為有多少少係2周....
咁其實2周多唔多extra 劇情??係咪無其他結局?

５錯, 不過稍微唔及上集咁好笑

無其他結局 得一條線 (又係要踩 偷工)
Extra關同故事 都叫10分比7分 有3個Extra大關
Last 一個Extra關起第7章 D卒仲惡過所有BOSS 幾難

呢隻E社 同全E社比
可以都仲係話 比上不足 比下有餘

但係有個好大問題係
好多角色劇情係要 (請左佢 / 唔請佢) x (訓完覺 / 戰完鬥) 之後先觸發到
一來D Flag好亂 特別係隻森精 廿幾支Flag 痴撚線
二來初期根本唔會想訓咁多攪到又要比錢請佢
結果啪水頂硬上分分鐘又會攪到好多Flag未做 幾麻煩

再講有D角色ge Flag 2周目開始幾難觸發
特別係隻天使
依家玩左4周
感覺要total 扣左一定HP先會開下支Flag
N周目 成隊人硬撚到不得了 點扣
最快就係要隻天使回你血 搏佢駄天使自扣1500HP

今集應該算係E社入面 角色Flag複雜之外又要唔清晰仲要有機會中Bug ge一隻代表 下次真係執執佢
隔離2DKF大把人中BUG 就算打左隻龍 隻白皮魔女都唔會加入友軍

如果有咩改善(?) 地方
可能係一隊人一條HP 易左carry 垃圾
雖然某角度易玩左幾多
但係好似以前神採咁 有D垃圾真係Carry唔起

有D我唔睇攻略真係唔會觸發到.....訓覺請番又要俾錢.....但俾錢請佢仲要我俾錢去升級佢好on9......
有D又要你佢係隊既時候訓...有D就指定要唔係隊果陣訓....真係幾時訓都要計準
2周d flag有同一周唔同架???定係你指有新既flag???

係咪未update....我未update之前鬼狐個quest bug左....更新左就出番黎

講起神採
不過又或者咁講
與其話神採有D垃圾CARRY唔起
應該話有大把戰神閒閒地玩都變最終兵器
係班凡骨練一成都去唔到(笑

理論上冇唔同
但係硬係感覺冇一周開得咁順
分分鐘可能 d Flag 一日只係開一個
真係要試試先知

佢地up左上1.01都FIX唔到

同訓覺有關果D觸發事件會塞車....要連訓幾次逐個逐個開

我一周目要7章先開曬森精
2周卡撚死法蘿唔知點解唔出災怨
3周好順
4周天使6章尾先比男主推埋牆
真係唔知點解

新AP

我淨係記得上集天結
盜獅子一隻打撚晒

盜獅子打物攻
莉莉絲打魔攻
完美到 打所有EX城 2個放同一條路放心曬

仲有AP03 隻ユエラ
仲係最終兵器

你知道得太多了

睇完你地啲評論，其實封緘有無必要打二周目

為未來嘅AP做準備

買左本體又要買埋AP

ntrblog出左封緘既ntr攻略

其實都唔係好重NTR成份姐....
我反而本來expect會多D bad end scene.....點知得兩個

想問下佢對上果隻天結整體上得唔得(同依家隻封緘比)?
我見有幾個女角人設幾中我口味....但見玩法唔同封，係戰棋類?
全純愛定有少少bad end/ntr/惡墮果D?

印象中冇ntr 不過有bad end (其實得good end同bad end, 好似
但玩法同封緘係完全唔同
用神採套系統

神採九成時間都係靠三女主打曬

仆街聽朝exam我都忍唔住追post

新game要比同戰女神比會比較好, 玩法相似

不過隻game難度, 真心有病,

態度正確

我仲FF gpa 過3.5

二周目開始d衣裝勁到

無事既,頹下頹下就過到嫁啦

凍冰冰特別想搵野抱

ユエラ裝決死不屈脫衣etc 一開波搵隊友MAP波自扣血 衢上去 一刀800幾斬落去咩都死
呢個玩法係得戦天女の滝過唔到

法蘿又係坐穩一線魔攻

土精就真係玩到4定5周目都諗唔通佢應該點玩

脫緊衣都係貼link算

張圖邊隻game?

咩驚？

都係神採

你一貼就記得返曬呢套技

靈體D高物防ge都切生菜

老人妖
我自己最鍾意戰女神series既故事

想問秋回8有中文pc版未

印象中未
PC好似剩得DMM日版🤔

WTF

完全新作

Link?

2周目完

後日exam 諗緊推邊隻gal好

我都係呢個禮拜exam

繼續推gal先

聽日

發覺exam個陣 推gal特別快

唉，same
呢排仲諗住dl隻妻みぐい黎玩

最近推緊野良皇女第一集
估唔到新作女主又係金髮

冇估錯新作應該係呢個

harukaze

決死脫衣基本上夠打全場
不過最尾嗰AP啲90lv場好難刷件專用裝返黎
我打到4定5週目已經唔想再掂
隻歪魔女+ユエラ夠曬打
其他人唔係移速唔夠就冇乜戰力

麻麻地大空樹，太肥

有肉地先正

PV2

劇場版
即係又可以賺多筆

本身隻驚有無18禁？

似冇喎
內田 佐倉配18+

冇

聽完某D gal歌會好興奮,好燃(定係激昂唔識形容 )
呢個歌手唱既歌都好hyper

當然仲有fripside,聽親南條全身D細胞都活化哂

呢首都唔錯
但始終同個主題唔太夾
正如王道動畫配熱血主題曲一樣
冒險,戰鬥主題gal配首燃D既歌
一聽首歌就諗起戰鬥畫面個種

講fripSide點少得呢首

燃歌一定係KOTOKO，首jihad插入boss戰燃到仆街

好耐冇燃作玩，對上已經係rance10

原來已經係年頭既事

貼歌時間?

Ching sick ball
Btw 好耐冇聽kotoko D歌

無論係超電磁炮定係gal,聽完個人都好似上左電咁

KOTOKO 仲有一堆夏娜 唔貼了(笑

最經典一定係unfinished

唔係WO 好似有D唔係佢

AW 呢套野其實完左未

我已經連女主角個battle character係咩樣都已經唔記得

未

KOTOKO あおかな呢首都唔錯

一隻game玩左個幾月..
算係咁啦,
宜家E社出左, 慢慢玩

考完第一科
臨考個晚打機係會有報應架

夏和小 93年01月26日 (25)

藤咲ウサ 88年02月12日 (30)
桃山いおん 88年10月27日 (30)
花園めい 88年09月14日 (30)
早瀬ゃょぃ 87年08月16日 (31)
小鳥居夕花 87年02月14日 (31)
白雪碧 86年12月13日 (32)
桜乃ひよ 86年10月03日 (32)
くすはらゆい 85年05月09日 (33)
有栖川みや美 85年11月19日 (33)
春乃いろは 85年06月07日 (33)
杏花 84年02月29日 (34)
卯衣 84年04月28日 (34)
又吉愛 83年04月02日 (35)
櫻井浩美 風音 82年10月21日 (35)
夏峰いろは 83年07月11日 (35)
後藤麻衣 安玖深音 82年08月22日 (36)
森谷実園 82年08月26日 (36)
澤田なつ 82年01月10日 (36)
黒崎猫 82年09月03日 (36)
桜川未央 82年02月22日 (36)
奏雨 82年03月22日 (36)
遥そら 81年10月30日 (37)
萌花ちょこ 81年09月14日 (37)
桃井穂美 81年01月28日 (37)
桃井いちご 81年11月14日 (37)
中村繪里子 81年11月19日 (37)
三代眞子 81年08月30日 (37)
清水愛 車の人 81年03月26日 (37)
門脇舞以 杏子御津 80年09月08日 (38)
本山美奈 80年01月25日 (38)
成瀬未亜 78年02月11日 (40)
加賀ヒカル 78年02月19日 (40)
木村あやか 78年06月05日 (40)
波奈束風景 78年09月01日 (40)
芹園みや 77年09月20日 (41)
北見六花 77年06月22日 (41)
みる 77年05月03日 (41)
松田理沙 76年01月20日 (42)
柚木かなめ 76年04月29日 (42)
青山ゆかり 75年12月02日 (43)
後藤邑子 九条信乃 75年08月28日 (43)
かわしまりの 75年09月14日 (43)
浅川悠 神代岬 75年03月20日 (43)
鈴田美夜子 75年11月02日 (43)
水橋かおり 水橋かおり 74年08月28日 (44)
大花どん 74年04月12日 (44)
夏野こおり 74年03月29日 (44)
氷青 海原エレナ 73年04月21日 (45)
一色ヒカル 73年07月28日 (45)
大野まりな 72年04月05日 (46)
ももぞの薫 72年02月15日 (46)
井村屋ほのか 71年09月19日 (47)
まきいづみ 71年05月10日 (47)
大波こなみ 67年06月05日 (51)
田辺美沙 67年05月04日 (51)
ひと美 北都南 67年02月15日 (51)
草柳順子 65年01月11日 (53)
篠崎双葉 63年12月12日 (55)
河合春華 62年11月14日 (55)
美都いずみ 60年01月25日 (58)

原來兔兔都已經3字頭

真係要好好珍惜，想像唔到佢地唔撈會點

北見六花
做得你阿媽

睇下神5神回到先。。。

要睇埋下集大結局先知套野咩料

夏和小

通頂通到記錯數式

佢根本就係啊媽

大部分仔都生埋

タカニロとロミオ。。。

冷靜啲

近年
ロミオXタカヒロ, or
ロミオX竜騎士07X都乃河勇人
自己揀

除左美少女萬華鏡 仲有冇D咁好J嘅推介
最好畫風都靚 唔好太舊

一大堆抜作
不過唔太多有漢化

八宝備仁就彼女x3

SISTERS ～夏の最後の日～ Ultra Edition

まいてつ

仲有一個禮拜就月尾

話咁快又過左一個月

お兄ちゃん、朝までずっとギュッてして!

四妹

呢隻神作

抜？

純萌

呢套拔既話，仲得了

妹控必玩?

いもうと ～蜜壺

睇左官網CG
いもうと咁主動 驚忍唔住

9-nine-そらいろそらうたそらのおと
sisters～夏の最後の日
忍唔住就唔好忍啦

樓上成班妹控

9-nine-そらいろそらうたそらのおと 堅正
llc就玩埋上面隻お兄ちゃん、朝までずっとギュッてして

密壺同天天天

識玩一定玩妹調

全名？

成班妹控

星奏

唔記得貼埋今個月新作

妹調教日記

係真愛呀...

延期延剩2,3隻
本身好似有好多係12月賣

星期日都咁多人

聽日考試

這圖好像有點奇怪

お兄ちゃん、朝までずっとギュッてして
劇情正唔正?定純粹賣妹

純粹賣妹

終於爆左封緘...估唔到一周目都玩左80個鐘...

好想有時間打機

聽日考就早啲休息啦ching

イブニクル玩左1粒鐘就有2個H SCENE

Steam?

唔係 就咁down破解

近排有啲回塘
呢個比較上好啲了。。。

dl左未玩，首op幾正

呢種可愛畫風好正

似閃亂神樂

橋本みゆき

咁當然好聽啦~

見到玩法似蘭斯quest 卻左步冇玩

あの伝説の誕生から15年──ノベライズ版『沙耶の唄』本日12/14〜発売開始です！

今作のノベライズ版は、原作『沙耶の唄』の3つのルート、そのいずれにも属さないオリジナルエンディング──！

原來咁舊嗱隻game

最想有R7果隻玩法
有我9衝

玩完真係好深刻
過左咁多年仲記得個結局

戀愛與選舉與巧克力好看不

普普通通

好撚好玩

求星織ユメミライ，周圍都down唔到

一周目強制女主線，玩到嬲

其他線幾正

nyaa都收皮?

粒seed唔郁

其他線女主先仆街
係咁撚發癲

睇完套動畫淨係記得d歌幾好聽

eyny應該仲有

玩左2隻体験版少少
都係覺得一般

就係 條條線都出黎爆喊 搞到咩心情都冇
幾鍾意貧困生同個競爭對手

爆喊都算
佢係搞到其他女出事

我第一隻玩呢隻啲劇情都唔太記得
但到依加都仲係我最唔鍾意嘅女主

入宅作
個陣玩到上哂腦比個frd屌

個貧苦學妹

咬手指

仲有3日
考完試 ,月尾出game ,去日本
已經急不及待好想玩玩了

樓下已經報緊佳音

C95?
剩去東京?

55
最近睇日本天氣，得四度

咪好
去c95冇咁臭

22號飛唔飛去日本好

飛，btw有咩搞

去揾frd咋，有幾個係果邊讀書/做野，同埋去下老秋，豪食幾日，劈下酒
上次食左間野生鰻魚，正撚到

食鰻魚嗰間記唔記得叫咩名？

同問

考埋聽朝就瘋狂清game了

巴打一齊努力 通頂溫緊